自己做紀錄 好想贏呀

1.川迪 3/3.5s 1.85
2.拖連奴[0] 1.74
3.紐卡素[0] 1.82
4.切爾達[+0.5/1] 1.7

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 輸半

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 輸半
5.AEK 2.5s 1.88
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86
7.聖伊天［0］1.89

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89✅

聖伊天對家入左

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺

下次唔敢剔左先

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅

今晚有心水？

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02
14.比斯特［0/+0.5］1.82

跟足晒樓豬
羊左20k左右

樓主今晚果4場
有信心？想4串5 4000蚊注轟落去

比斯特0/+0.5？

sor 打錯左

唔好 allin

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02
14.比斯特［-0.5/-1］1.82

想追數

有無話邊注比較有信心

追數急就會輸到仆街 平常心啦

比斯特 唔錯

買左4串5 本都收唔番

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌ 半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！

對唔住
差少少

唔緊要
得番17k 本

我自己買左4x11

差一關 唉

都係唔過關好啲

係呀
等你出下場水就all in

唔好allin 真係

自己做紀錄唔想變左害人

樓主有無得派我

搞咩

自己買咩輸咩

依加乞衣都上連登

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌ 半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86

咁你咪停下 唔好賭住

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌ 半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86

高隆個場 1.68 唔想出

高隆入未

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌ 半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86
1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太急買左 應該等走地派錢角

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角

想知有冇人睇緊

樓主好高勝率

下場準備跟樓主

樓主日職有無

樓主拯救我呀

利申9買

日職盡可能都唔賭 不過都可以睇下

早幾日等都係咁

我都係咁

今晚跟足樓主

日職小賭為妙

多謝支持

屌出左國 用web版買搞左勁耐 搞到買唔到
幾鍾意 三箭 水手 fc首爾

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75
18.閪鯨即場 10.5b 2.02

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75
18.閪鯨即場 10.5b 2.02
19.fc悉尼［-1］1.78
20.墨勝［-0.5/-1］2.03

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78
20.墨勝［-0.5/-1］2.03

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅

頭20場 中13 走3 輸4

勁呀

樓主好堅

支持

嗰啲咩3:3一世球迷見鬼去
客入兩球走一半俾返我就好了

唉 頭先心急亂出左兩場角

個場如果反cup我收成皮

8點鐘 5場客！

跟

晏啲想要多仔

岩岩西悉尼針左

墨勝我重心

10000針到2000 呢排先上番6000

我同你差唔多 一齊努力
記住一點 要cashout

成日ff推上10萬

cashout再推一樣都係上十萬
唔係話戶口個數字十萬你就好有成就感

lm 樓主加油 祝全紅

岩 諗住贏3000收手 每個月

我9買

平時點分注

入 2000會分4注
旺嘅話先加注

借巴打個post分享下個channel, 有興趣可以留意下

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75

🙇🏻‍♂️

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅

仲有無

我都想呀

夜d繼續上

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73

2pm 點買，鍾意珀斯

冇買 等走地角

我會買10.5s

同露

推

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.獨立隊［0/-0.5］1.94

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88
轉要小保加

好彩轉左要小保加

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88 ✅

勁到

830有嗎？

本身買左阿美 唔記得左出

同路 2：0ing

齊羊

馬會臨開重升水 傻豬豬黎

我好早買

嘩...半一高水？

河床 外圍一球升球球半睇好主...
但因為上場阿根杯奶左野唔敢再買 (賽果比人迫和)

係

我買左下盤 希望客隊可以追返球

甘拿 黎料2：1...加油

正 hold住個賽果

買左咩巴打...馬會無開盤 你讓和 膽強？

我小保x河床讓和讓客x阿美

穿雲 支持 冰封賽事

希望中返啦 尋日重注東京個場最後爆左9角

成十倍 幫冰河床

Thank you Gchi

巴打有無tg

自己有個同fd傾波嘅group

求加

暫時唔考慮加人了 有心水都會係到出

重差5mins同加時 頂實

成日跟唔到

希望呢到唔會太多人 聽講一多人跟就出事

頂住

咁唔推咁多po 好似好d

本身我都係諗住自己做下紀錄 同路咪一齊嗌下

跟！

31

3-1

吊 3：1

炸未呀

兩場同步

嘩我吊 阿美3：2 仆你個街 咪撚玩野

快啲入返球

完 今晚見

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半

樓主今晚有冇

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23

岩岩先返到香港買唔到半一...
不過可以小注和波

第一次跟樓主 祝一齊羊

Lm

應該有 我晏啲先睇睇

中了

等下場

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅

客個榜首點踢番黎

荷乙半大有冇機

中左 多謝樓主
等埋樓主心水就訓了

少玩 不過聽講多數半大

求出多1心水

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93
27.利華［-0.5/1］1.81
28.利雲特［0］2.09
29.西布朗［-0.5/-1］2.07
30.羅連安特［0/+0.5］1.82
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84

瞓先 瞓醒對下答案

拿1:0

lm

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅

樓主勁

今晚有冇

晏啲會出

師兄有冇telegram 想跟你學下野

我9買架咋喎

交流下

我隨心買架咋 咩都唔識

Lm先

我又針翻落1000啦 等你重心

加油 一齊羊返

有時跟唔切你嗰啲

自己可以試下買

買極都唔中 師兄有冇研究盤路

冇..

唔會啦本身都係純粹自己想做下紀錄

等樓主救

樓主今晚會出？

樓主可摸以早小小出 好想訓教

就快頂唔順

樓主未出我忍唔住自己用曬戶口啲錢

岩岩瞓醒

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88
34.艾米恩斯 [0] 2.07
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91

G持 account冇錢 聽日再戰

希望中啦
我自己4x11左

跟曬

樓主邊場最有信心

全部

冇信心唔出啦係咪先

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌

好撚灰

33比斯特
屌 假波

起碼有場1.97中

假球

要諗清楚先買

共勉之

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92
37.山神［0/+0.5］2.18

跟左山神

應該會和

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌

G持

我買客

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌
38.即場卡山7.5s 1.75

Ok

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌
38.即場卡山7.5s 1.75
39.卡山 fg 3.18

師兄洗唔洗停停

Cls

尋晚灰得濟冇出

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌
38.即場卡山7.5s 1.75❌
39.卡山 fg 3.18❌

連埋啲緊尋日贏13000

馬

一陣0845點睇？

慢慢出，欲速則不達

趕返工冇買到 不過我會買1.5b 可以等0.5/1b

知道

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌
38.即場卡山7.5s 1.75❌
39.卡山 fg 3.18❌
40.蒙柒雷［0/-0.5］1.9

我想知樓主每次幾錢注

睇信心 信心大啲會重注少少

1.川迪 3/3.5s 1.85 ✅
2.拖連奴[0] 1.74🍺
3.紐卡素[0] 1.82✅
4.切爾達[+0.5/1] 1.7 ❌半
5.AEK 2.5s 1.88 ✅
6.中央陸軍[-0.5/-1] 1.86 ❌
7.聖伊天［0］1.89🍺
8.皇馬［0/-0.5］1.79 ✅
9.皇馬即場3/3.5s 1.7 ✅
10.阿德 10.5s 1.98✅
11.奧厄［0/+0.5］1.8✅半
12.烏德勒支［-0.5/-1］1.8❌
半場30 追到33
13.歐塞爾［0/+0.5］2.02✅半
14.比斯特［-0.5/-1］1.82✅ 重心中！
15.即場伊巴無入球 1.75 ✅
16.紐維爾舊生［-0.5/1］1.86✅半
太心急買左盤 應該等走地派錢角
17.三箭即場8.5s 1.75✅
18.閪鯨即場 10.5b 2.02❌
19.fc悉尼［-1］1.78🍺
20.墨勝［-0.5/-1］2.03✅
21.十字即場3/3.5s 1.75✅
22.東京即場8.5s 1.73❌
23.小保加［0/+0.5］1.88✅
24.CF阿美［-0.5/-1］2.10✅半
25.圖拉兵工廠[ 0/+0.5 ]2.23✅
26.阿特蘭大［0/+0.5］1.93！❌
27.利華［-0.5/1］1.81❌
28.利雲特［0］2.09✅
29.西布朗［-0.5/-1］2.07❌
30.羅連安特［0/+0.5］1.82✅半
31.聖馬田聖祖安［0/+0.5］1.84✅
32.白禮頓 [0] 1.97✅
33.比斯特 [0/+0.5] 1.88❌
34.艾米恩斯 [0] 2.07❌
35.華歷簡奴 第一隊入球 1.91❌
36.紅鑽［0/+0.5］1.92✅
37.山神［0/+0.5］2.18❌
38.即場卡山7.5s 1.75❌
39.卡山 fg 3.18❌
40.蒙柒雷［0/-0.5］1.9✅

震家聲！！

all in

灰得濟

今日會冷靜少少 晏少少出

前幾日我all in左16000，輸曬

如果下一次信心大可唔可以講埋
跟著你揾食

。。。 要停下了

好 都得

依期啲水位不停下降，靠樓主啦💪🏻

一齊搵返屬於自己嘅野

跟左蒙特雷，多謝樓主

最緊要贏馬會錢!